###   项目目录介绍
-    pages  所有页面的集合
-    static 静态资源目录， 比如 图片
-    components 组件存放目录
-    app.vue 根组件 所有页面都是在app.vue下进行切换 是咱们页面的入口
-    main.js 项目入口文件  主要初始化vue实例的 使用一些需要的插件
-    manifest.json  应用的配置文件  用来指定应用的名称 图标  权限 等等
-    pages.json  对uni-app进行全局配置 ， 决定页面的路径  窗口样式 ， 导航栏  
-    uni.scss   为了方便整体应用的风格  设置一些全局样式 比如 按钮的杨色 边框的风格
### 运行小程序
-   